人類宇宙野史嘅part 2 比人del左？

舊登有個科幻故叫人類宇宙野史
好好睇
仲話要出書
近排想睇返
但係睇完post 1 1001 左之後
搵唔到post 2
有冇人知咩事

超好睇

Ching 識貨 但係而家搵唔到part 2

識作者個冚家剷
你問我答

真？嗰陣時仲話出漫畫

師兄知唔知最後有冇出書同埋知唔知post 2 係咪比人del 左？

收左錢但冇出書
seems yes

記得 幾正

嗰陣仲諗住等佢出半書半漫畫時買嚟睇下

原來子爭巴都有睇

記載一個宇宙裏面人類發展嘅科幻故幾有趣